金鷹: 揭秘! 賀錦麗老公靠中共發大財! 拜登兒子出賣軍事技術,轉移到解放軍

金鷹:
揭秘!
賀錦麗老公靠中共發大財!
拜登兒子出賣軍事技術,轉移到解放軍
| 壹殼花生
Sep 10, 2020

香港花生
210K subscribers